Author: CaptainPosix
title: Parler de linux dans un podcast ?
Date: 03/05/2012


Et oui ça arrive

On se prépare, on se rôde, on s'échauffe, on est sur les starting blocks pour
tenter l'impossible : Parler de linux sans endormir le peuple.

Rendez-vous dans pas trop de temps pour la première émission

